今日好多記者會 贏緊5:0

頭先有護警會 大口狗 3點有楊潤雄 4點半有張竹君
6點有淋病

警方而家開記者會

佢地急了 無棋了

我地就贏